[IOS]twitch直播唔到手機畫面⋯

唔知係邊度setting出錯